抽閱文定雷蛇好？

無錢抽曬兩樣

一個單一個孖咪得囉

閱文！

772

讀書定打機自己揀

抽西各一手齊齊分豬唔西諗

772得75萬手點夠分

閱文有懶人包

閱文應該會爆飛，雷蛇不了，仲蝕緊錢

閱文 10/26 招股
雷蛇 11/1 招股

撞曬時間

仲有精完全

你行出街睇下多人打機定讀書

分分鐘又係每人派一手。不如每隻各抽一手就算啦

睇落都似盡量做到每人一手，俾公眾ipo得24萬手…
所以都係抽兩手算

雷蛇一手黨